［警號］馬雲晤林鄭月娥冀將香港變無現金城市

正在杭州訪問的行政長官林鄭月娥，下午到訪內地企業阿里巴巴集團的總部，與阿里巴巴集團主席馬雲，以及首席執行官張勇等人會面。馬雲說，對於阿里早前未能成功在香港上市，感到遺憾，認為並不是香港失去阿里，而是阿里失去在香港發展的機會。他希望阿里未來幾年把握機會，參與香港發展，加強與香港在科技及年輕人方面的合作，協助香港中小企業的產品，出口內地及東南亞，甚至將香港變成「無現金城市」。馬雲指，香港是個很有陽氣及包容性強的地方，是一個了不起的國際都市，而香港人的教育水平高，年輕人有全球性的眼光及很好的語言能力，認為要發揮人才及政策優勢，加強兩地合作。他又笑指，若杭州都有一國兩制政策，在當地的阿里巴巴不知道會發展成怎樣。

馬雲說，阿里巴巴集團專注幫助中小企業及年輕人，而集團對中國本地生產總值的貢獻，是三萬七千億元人民幣，等同阿根廷全國的本地生產總值；他希望在2036年前，將阿里變成世界第五大經濟體，形容只要有理想及好的產品，都可以在全球買賣、支付及擁有，未來集團會朝著全球化方向發展。

支那寶殺到

問過金管局未？

on9

小霖子都係契弟一個

問左的士佬未？

的士佬又出黎慢駛遊行

冇人會想將自己身家儲落一個大陸機構
啲錢仲可能會隨時俾人扣起

想令港元消失

支爆寶HK攻唔入香港市場，佢就駛橫手了

政府會配合架啦
的士費會整數上
政府最撚驚的士佬....

李顯龍：我地會發展一套由新加坡人研發屬於新加坡嘅系統

相比林鄭俯身獻菊花